\begin{table}[!ht]
\centering
\caption{Distribuição da remuneração mensal média dos formados por CNAE.}
\label{tab:FormadosRemuneracaoClasse}
\begin{tabular}{l|l|l}
\rowcolor[HTML]{9B9B9B} \textbf{CNAE CLASSE 2.0}                                   & \textbf{\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}REMUNERAÇÃO\\ FORMADOS\end{tabular}} & \textbf{QTD.} \\ \hline
Informação e Comunicação                                   & R\$ 3.841,83                                                            & 57            \\ \hline
Administração Pública, Defesa e Seguridade Social          & R\$ 6.346,25                                                            & 23            \\ \hline
Educação                                                   & R\$ 3.805,80                                                            & 11            \\ \hline
Atividades Administrativas e Serviços Complementares       & R\$ 1.789,89                                                            & 9             \\ \hline
Atividades Financeiras, de Seguros e Serviços Relacionados & R\$ 4.441,55                                                            & 6             \\ \hline
Outras Atividades de Serviços                              & R\$ 5.412,02                                                            & 4             \\ \hline
Atividades Profissionais, Científicas e Técnicas           & R\$ 1.171,10                                                            & 3             \\ \hline
Comércio; Reparação de Veículos Automotores e Motocicletas & R\$ 1.931,33                                                            & 2             \\ \hline
Saúde Humana e Serviços Sociais                            & R\$ 13.367,37                                                           & 2            
\end{tabular}
\end{table}